# Sistema di Servizi Sanitari per il cittadino
Progetto finale, Sistema di Servizi Sanitari per il cittadino.
Il progetto rappresenta un portale che connette medici e pazienti, rendendo disponibili le risorse necessarie ad entrambi in modo efficace.
